有冇人係屋企三代單傳？

我自己本身係唔想拍拖結婚，覺得好麻煩，同埋接受唔到結婚之後嘅生活。但係因為屋企三代單傳嘅關係，所以最近都feel到屋企人有比壓力，話我一定會拍拖結婚。想問吓大家有冇相近嘅經歷？

做你自己啦
想生咪生
唔想生千祈唔好生

話俾屋企聽你係基的

單你老母

+1，唔識溝女亦冇太大興趣溝女，慣咗自己生活，但屋企長輩都希望我要結婚生仔

有咩咁巴閉? 垃圾思想

真係寧願自己一個自由自在生活好啲，硬係覺得結婚同建立家庭係會拖累自己

結婚後又會迫你生仔
想你繼後香燈

一定要生到有男孫

ME, 屌
呀爺有3粒仔, 3粒仔入邊1個唔結婚, 1個2粒女, 我老豆得我1粒仔

係咁叫我快D 生

全家留幾層樓俾你考慮吓
窮撚咪生

捐精俾其他女人生咪得

思想都幾守舊

咩叫三代單傳？

冇錢學咩人傳
好有錢就冇所謂啦

你同你老母講:
仲提幾代單傳?
繁殖能力弱撚到，遲早終於有一代被淘汰架啦
何況傳宗接代邊有得逼
使唔使去越南搵人配種繼續單傳落去呀?

呢樣真
以前啲人下下都生5-10個
成日話幾代單傳應該精子有問題叻嘈蛇呢純

呢個思想真係垃圾到庳
男女平等講撚左幾十年都冇人提出要革走傳男不傳女思想
反而通常最迷信呢樣野既都係女人